# Funciones PT 1

Crear una funcion división que tome dos valores enteros y retorne una tupla (cociente, resto). Esta debe realizar la operación valor1 / valor2 siendo "/" el operador de division entera. Para hacerlo no se puede emplear el operador de división. PISTA: Para dividir utilzar la resta.
